女版唱咸歌邊個夠我

碎料

幾好聽

大陸妹吹奏師spotted

譚詠麟個